[連登仔冇大台公投] 支唔支持國師帶隊去大阪落雜種面

國師好計！香港人求你帶隊去大阪落雜種面，幫香港人爭取普選

劇本1：國師點左條明路俾大家，只係香港人on9 唔跟，搞衰左。

國師：唉，叫左你地去大阪嫁啦

劇本2：有人去大阪搞，但唔係國師帶隊，搞衰左。

國師：又係左膠誤事，皇天擊殺落地獄

所以為左避免出現以上劇本，所以都係有請國師出山打救香港人

支持國師出山救港
阿伯你都係縮返埋喺facebook 打飛機打飽佢

up

去咪去，又冇鎖住佢

所以我希望國師可以帶隊去大阪拯救香港

推到國師肯帶隊

食屎啦三毛陳雲成日搞分化屌泛民

念眾生 請出山救港

推

熱狗唔好龜縮
就算你地凌晨洗走個post，我聽日都會推返上黎

各有各做..

啱呀，所以我地一部分喺香港做，日本個part 就唯有交俾國師

有冇人組織去 G20
好重要

隔住個mon打j
以前泛民最乞人憎嘅無限投票，而家就出呢招

佢肯帶頭既呢度夾錢有乜所謂

在日應該人都OK多唔太擔心
不過如果國師要去，小心唔好再比有在野政黨背景的人騎劫
之前東京示威搞手果個前學生組織個底真心左仔黎
我地係經濟左政治中/右，反共，其實立場有少少唔同架

陳雲咪騎劫嗰個囉

入黎支持國師

點會搵陳云有鬼人識佢
聯絡一下鄺神叫佢用議員身份係全世界面前用英文力數中共啲衰野

最後一定係劇本二跑出...陳雲好少出外...